曼城球迷吹水區 80

最底係咪你泥

牙路開post無人理

比隻流浪狗搶左1001

牙路幾耐冇開過吹水post

靜到

我親生阿爺今日退休了

因為你地唔比我入黎

唔怪得咁耐都無比人拉翻台灣 金錢的力量

有冇抽籤link

lm

是但抽都得 我地點都輸硬

有無咁撚誇張

皇馬

講真 唔怕

cap圖狗歡迎bin9我

你過返疤果到先好講on9野 唔該 唔係鏝post都唔比你入

屌 咪撚on9啦成日咁撚悲觀 講少少野都怕比人bin 個個都知我巴狗啦 又唔會阻撚到你

曼城出撚埋局你喺咪最撚開心 話唔怕=贏撚硬？對自己隊波少少信心都無怕呢樣怕個樣咁撚廢就咪撚睇波啦屌你老母

講得好

我地對利

躝啦爆閘狗

玩撚完

比人炒硬 比人高壓 果場英超真係

屌你老母真係對利

又要比高daddy姦了

有冇人覺得係上籤
好過皇巴拜啦

屌
對利

唔算作客 次次都廢到仆街

對利果場係自己柒啫
點會死硬呀

擺明下下籤，作客無可能贏，主場又唔係食硬

又逼害英超

上次打利全隊都無乜態

死利狗

十幾年作客未贏過啊師兄

下唔過皇巴拜啦
利又咪靠沙拿

又打猁

上籤 羅馬
中 西 猁
下唔洗講都知

破燈啦
人腳我地點都好過利嘅
最怕落後咗亂陣腳

主場五粒啵今季雖然打多人一個

都好過對巴皇既

我寧願打皇馬，甚至巴拜都無咁驚，高daddy黎左對親鏝都屌打

鏝最驚係猁果場壓逼戰術

居然對猁狗

屌咪撚驚啊 學隻疤串d 大家出去開post食硬猁狗啦

逼到佢防線自爆先同埋施華要喺到

猁難踢過鍠拜

鏝對祖先係上籖 起硬班老野唔會逼

hey曼城手足們簽定互不抽水條例ok？

同咪放丁力出黎 比人噓爆

一本鏝利

廢龍比多次機會你
晉級印你

利ok wo講真
好過皇巴拜。。。

agree

投降可唔可以唔抽水

八強互含

係，望就望對面要爭前4分心，唔係就64波，我地4

對廢龍係一個考驗 睇下佢會唔會犯同樣既錯誤

真係當皇馬流...

ching 抽西維爾爽到仆街啦

Plz,真心

睇完對psg真係覺得流流地

1.8%一間又爆 咪又係收皮

唉對高普真心難打條沙拿

大家blink手下留情唔好贏咁多

同國光榮，保送英超入4強

大家英超手足
唔好再炒我地5粒

垃圾痢狗預先祝賀鏝大勝入四強對鍠疤拜

沙拿>>>>1.8%啦

不如你地唔好炒我地

無睇作客晏菲路技術性輸波？

唔好炒多次5球ok?

作客晏菲路無贏過
上次仲要技術性

4-3

你地放水比我地姐

贏波唔好抽咁盡唔該

屌你老母爆閘狗

我羅馬迷

btw梗係爽 飛機仔咁廢

聯賽要打愛獌熱，仲要中間有兩場歐聯

入黎傾下計唔係搞事

我鏝被利記剋住，個球風

沙高

不過計路程 唔洗走咁遠

幾時踢？

4月3–4日 是但一日 首回

咁我係香港睇 唔洗用濕鳩網睇

4月1@拖肥
4月4@利
4月8 Vs獌
4月11 Vs利

前後兩隊賤種 一間比人踢傷等收皮

放棄對49000個場捧杯啦，留力對利好過，對利少d體力都收皮

恭喜曼城出線 對垃圾利輕鬆踢

認同

佢精工fans黎

系
愛狗實上曬力

我驚我地又比人收山腳

mane腳下留情今次唔好踢我

講緊打愛狗同獌狗果兩場啊

(ff)愛狗會唔會放水幫我地留力打利

我睇左愛狗賽程 打完我地打猁

難d喎，佢自己都攞分

利記應該會醒目讓過四強比我地
等我地三冠可以落死獌狗面
出年我地讓返佢地

對決吧agger路

唯一好處係踢左作客先，可能踢完次回合唔洗踢

要睇搶到幾多球作客入球

係踢完作客宣佈爭標無望

果期利市曼市四隊交叉不停格劍

手足擔心下自己先

@力架我屌你老母
等做淘汰郎

做咩趕走我個fd

無錯

自己入去搵佢啦分身狗

打爆隻力架啦

我屌你老母屌走我老死

曼迷們顫抖吧

啲怨婦利狗煩到你地唔好意思
冇綁狗帶sorry

呢邊多d狗

喂呢到比你地係到嘈交架

屌 咁多爆閘狗

希望打猁個陣有翻公司施華會淡定啲

咪出肥根牙路
唔撞得

同埋真心咪撚出丁力，次次打猁都俾人噓到無落場咁

咁出水貨 ？

有入波
你吹？

爆閘ching 比個面我
幫手屌鳩耶穌條垃圾

今次打利有施華隊長黑文
應該會唔同

黑文

冇踢咁耐都未知操返起未
仲要冇乜夾過隊波咁濟

玩ig玩到唔識踢波啦

邊位手足 而家有1個位 可以收

有爆閘狗推post快𨶙到

小妹黎

鏝城人用伊巴 唔撚收

冇前鋒用
點樣增加貢獻

咁仲唔抽曼城pool? 牙路耶蘇有哂

今日抽左30抽，一隻s 既前鋒都冇

因為個pool根本冇s前鋒 你而家幾運

57

得返3個字 抽埋佢啦

再課冇錢開飯了

你個57運會係普通pool每日免費抽哂左 貨多10抽應該中啦

靚波

我都想要呀

仲有冇位?

未有住 可惜

post名乜柒都冇

牙路腦退化諗唔到野唔好怪佢

牙路保釋緊無時間諗咁多

一定全力博歐聯先
對曼聯果場輪換囉
贏咗又攞哂彩，摩佬又比人講連我地輪換都踢唔贏
輸咗又唔會比人笑
反正聯賽冠軍係拎硬嘅
係想對住曼聯拎威啫
根本就立於不敗之地

其實對死利狗真係唔洗太擔心
都係睇佢地會唔會自爆
唔爆既我地輸硬 唔關體能事

咁我地唔爆都唔見得我地輸硬

要嘈出返去啦

一堆爆閘狗 正常講下波都算 嘈死鳩出去啦 力架果d啊雜種狗獌狗死晒出去啦

死廢屄 你答撚到我未

大家唔爆, 利記高我地一線啦
我地比人格食格

如果利狗唔爆炸, 沙拿文尼vs大夫獲加真係贏硬
我地丁力對利一定無表現, 得返腥做到野

同你呢d 賤種狗討論曬鳩我時間 話唔驚就叫講戇鳩野？你係咪傻撚左呀 對隊波無信心你捧乜撚野姐死傻屄 而家又唔係出公海大大聲話我捧撚開曼城要屌打皇馬 你無撚野下話白痴仔

嘈乜撚呀死巴狗

捧邊隊都要過問埋你 你以為你邊撚個 而家請我都唔撚同你討論啦傻屄

屌鳩佢關你撚事咩弱智狗

試下玩逆足閘
熱刺,阿仙奴幻幻同獌同係咁樣守死沙拿

屌你老母柒下柒下死疤狗

死疤狗

擔泥?

當我無講過

要發狗癲躝返出去公海開post屌 咪撚搞到依度烏煙瘴氣

死疤狗力架冇啦啦發咩癲

咪撚係度影衰自己 面人地比 架就自己丟

要答你 你係咪on9仔啊 冇經驗新仔歐聯唔撚比驚 比你入黎大家都好好人啦 死疤狗 咪撚係到柒啦 啊唔通你緊係唔驚啦 北京電視機

有冇信心真係關你撚事咩

唔洗理啦 佢好撚有信心架 叫佢出去開定post講鏝歐聯拎硬啦

冇人選啦 都係等對面自爆 鬼叫有人自爆左傷咁耐

得果一次入得四強 上年仲要比摩納哥踢走 咪撚用聯賽表現黎睇歐聯啦傻仔
你話疤蝗可以咁講有信心

清下d爆閘啦 我去玩下股票好過 撚係有信心咁 鏝呢隊西波要柒你都未見過有幾柒啊

ching唔洗咁嬲
隻疤狗不嬲柒下柒下

我睇ig相隻黑鬼好似好返

要操狀態 係咪ok都成問題

沙拿勁撚到癲
點頂

沙拿真係好撚勁

對獌廢到碌撚咁

屌你啦，人地有全能王

橙傷左

沙拿痴線

要沙拿出唔到先有得打

真心佢一個撚晒我地條後防

大四喜

最好佢出唔到可能果場病先唔好話傷

今次把口唔夠臭喎耶青

講左最撚驚就係利主場 好撚恐怖

專心英超都得啦

雖然好憎猁但算啦 希望佢發燒抖番三幾日

個個post都睇下入黎望下
可唔可以唔好咁黑心
睇波既係度咒對面隊傷病
大家健健康康唔好咩
你地咁勁都要咁諗野
利申：利

果條弱智仔黎 唔好怪佢

到時我地後防都自爆架啦 唔好傷病呀

佢收左口嫁喇
比在係獌/愛狗/李城狗已經咒左空難

唔同計法 獌/李係真係值得空難

獌我明
但李城有咩問題

咁多位大佬遲 d歐聯唔好炒到咁盡

睇到 kdb 施華瘋狂放直線 2隊中場唔撚同級數

勝負已定.

利申早幾季已經吹奏緊kdb

文仙尼又係你啊！？

都係水貨啱今次

得罪大佬唔好意思

個腦成日短路

叫捉三個教練都有冠軍

上面兩條撚樣躝啦

你又講得岩, 依兩隊一定要全隊空難

何b仔同lemar唱雙簧搞事係咩玩法

波追你8點可以派紅包
咁就可以拎曬5封

btw係咪有手腳想入會,依家有個位,夠35lv申喇

10點啦 d人慣左10點 我都拎到5封

希望曼城呢2場可以羊哂

基羅納隨時有歐霸踢

賤種蝗炒鳩我地B隊

賤種不嬲勁

係我地A隊

嘩, 真係邊區都見到你..

屌你老母死番出去啦

躝啦垃圾

屌你老母兩隻流浪狗
出黎隻揪？

鐘意入黎爆閘引人cap圖真係幾好玩

牙路你係鏝區看門狗，快啲咬番佢地

收到！👌🏽

直接block 鳩佢地
冇人覆佢玩到無癮自然會走

祖仔

究竟件pr nigga幾時肯復出

綠帽

轉左職去pr啦 復咩出

邊個再笑我老死綠帽即係同我過唔去

你留返啖氣去咬堆爆閘好過啦

艾達臣最近點？
聽講你帶完綠帽去台灣殺左條女

( Show Blocked User - 親親何B佬 )

( Show Blocked User - T.Lemar )

耶耶好似去紐約城

快啦 食住晒鏝薪金位 死廢老

又去呃人工

曼城養老院

我無牙佳咁靚仔

雙廢老耶你地有fd啦 同隻爆閘一齊出去含啦

我地反會員唔反球員

成班盲反

屌你左手交右手咪又同一個老細

唔同球隊 你點都要過財政 一條垃圾場又出唔到出黎又養生 我拎你份糧放去青訓玩唔好

不過都過硬但d配額根本唔應該比佢 想養老咪死過去大把隊比你玩

家陣無錢 yaya養老無出黎雷都屌 你地on9嫁

冇出黎雷

咁應該一早留返晒 拿斯尼 基歷 高拉 殺巴果d 功臣 我地又有錢養囉 之後又要買人 開多隊打英超 成班士豪上腦 又唔撚係唔養佢 佢係食撚住薪金層高位 咁咪死去其他隊食返囉 咪咁玩唔清囉 下次比人查真係唔好問點解

係
買個垃圾水貨拿都要咁貴真係做壞規矩

拿斯利係佢自己想走 哥帥想留佢本身
另外 你on9 少陣，錢大撚把 捧曼城你擔心d 乜？

祖

咪比佢查 曼城開國功臣 近年第一個杯既最大主力 係曼城退休抖下教下新仔 第時教下波做下球探 做埋名宿都得 第日施華迪布尼老撚左廢左係咪又叫佢地過主呀

殺巴高拉佢地仲想出去踢下 拿斯尼唔留
yaya 10 11踢到而家 家陣18年 又唔再搞事 提點下新仔 到最後退休大家開心 講到曼城好等緊佢d人工黎開飯咁

關你撚事

見獲加今次咁棒場唔反西咸神龍了

輸打贏要 當打果陣就當係寶 老左就一腳想伸人走咁撚人渣

曼城頂級icon 有幾難出你知唔知 代表緊曼城有隻世界級中場退休 創緊歷史 你趕走人

耶耶好耶耶妙

水貨覺悟係好事

傷兵滿營果陣出黎踢唔係指望耶耶救你一命 係對耶耶既一份尊重 果頭笑人路斯基最後一場主場冇得出唔尊重元老 又屌鳩賤種對卡斯咁絕情 啲人渣球迷有口話人冇口話自己

咪撚學埋獌狗啲野寧願出青訓輸好過出耶耶咁撚盲反啦屌你老母

拎舊錢俾哥狗交罰款好過

原來又係laporte 你條盲反契弟 上次屈鳩耶耶潛水當冇左件事又出黎柒？

原來有啲咁既事

@牙路

你條on9仔 我出晒認真分析睇唔到 問牙路啦得佢覆 選擇性失明啊 我圈住foden 睇波人唔上前 你條on9唔撚識覆啊果時 而家明反架啦場出唔到 踢又養生 提點提點啦 有邊個要比佢提點同位置 跟施華 kdb唔好

冇所謂 之前講返認真討論返冇人理 鳩反先死返晒出啦 咁不如唔入黎好過 你地同爆閘狗慢慢玩啦

吉清祖狗咁撚認真做咩

你地為左條養生廢老嘈交

果時你又死撚去邊 潛水啊

屌你老母你隻爆閘狗何B佬死番出去啦仆街 另外條爆閘友屌佢都唔好係度屌 你出去開個post cap圖慢慢屌佢唔該 呢度係曼城討論區唔該

喂盲閪 選擇性失明打咁鳩大段野架咩

打咁鳩大段野都潛水 你都未撚應我依加邊個潛水呀懵撚

當我柒囉 咁其他人呢

你認柒就夠啦 講咁撚多野駁乜姐 依加小學生呀？ 比人鬧要鬧埋其他人？

唔該你唔好再入黎撩事鬥非

得啦 唔會太晒心機講討論 其實到最後咪得你 而家鳩反又一日 冇所謂

一場手腳
相嗌唔好口

你身為一個出氣袋做唔到野

B華呢排踢得咁好點出

做乜鳩變左爆閘狗罵戰區

Block晒啦

大家手足和和氣氣 有咩唔岩講到岩啦

屈完人講到理直氣壯咁果下忍唔住

牙路踢埋今季好走啦 到時累到曼城降班就唔好啦 冇名宿咪冇名宿 都慣架啦

屈你咩？

追post啦牙追

躝啦屌你老母

屌你老母嘈撚完未呀
死撚返出去啦
咪撚咁低質啦
大個架啦
呢到冇女架 唔洗引人注意

唔好quote果兩條傻西

大家打和啦super

你都係呀
靜小小啦
要唔要老師罰你企呀小朋友

以前既水塘返黎了

依加既水塘次次入黎放低個 就潛水

依條垃圾算撚數啦

又咬人

咬夠未

返工邊得閒

返順豐你唔好去死，做埋d低賤工

牙路每個月搵1.5m

一份0.8m
一份0.7m
月入1.5m
養唔養狗 我識守龍門汪汪

錯acc sor

又錯acc sor

交比好手足水貨華report 唔report死全家

講你就講

我燈神黎架嘛

b華真係累全家

邊到cancer?
多d陪下屋企人啦

腸癌
早幾年開始發現,但一知已經好後期
之後同佢去下旅行,叫做完左個心願

[url] 閱讀理解0分
去左喇 [/url]

有無喊

大阪係不詳地

又盲反

好好珍惜剩低既日子
陪多啲佢啦

屌埃豬見到條友
先前自認忠實車迷，又話憎曼狗
跟住依家post 撚左張著住愛華頓朗尼既相

不祥 打錯

就5萬戰 有無公會收留

呢句講就易

有位呀 自己申HKG+

申左

昆西

收左

其實去到照顧長期病患者就明
最希望係佢地唔好咁辛苦

係

牙清都鐘意朗尼再轉捧曼城啦 好奇咩

thx

屌你老母咪屈

你地咩id

牙清 還波追清白

MCFCBLUE

幫你喎

愈描愈黑

之前話去睇波個個巴打有無相些牙下

求阿古路嘅心理陰影面積

又有4000課金

rich

有物業呀波追

4000蚊可以叫飯食

窮撚 輕鬆拎4000

已cap圖
準備告發

拎唔到4000

4000要點先有？

你有三糧冇得拎4000

咁撚on9?去政總絕食了

你3糧仲想點

返工場有綜援拎咁好？

波追實拎唔到 過哂入息中位數啦

除左回信同化學用嘅A人 你地仲有無留
好等錢洗

賣得就賣 唔係邊有錢升人

耶狗咁都射唔入米勞列點踢痢狗呀

Jesus

刷左咁耐轉會終於刷到殺巴

隻咩足球game down黎玩下

而家買多左部S9+ 黎打機

到時都唔用米狗

Cmm

弱智人仕有津貼（好似係）

巧有錢

好撚悶呀

派貨啦順豐狗

牙清

埋單先6500 扣哂回贈（128gb)

牙路又搞事

拒預繳服務費 刀架事主頸摸胸 青年認禁錮15歲「兼職女友」

波追你三個fd叫咩名
費事踢錯人

Barcaaa Eriks 水你老母

低汁討論

施華退出國家隊？

踢完一場 覺得隊波唔掂 都係唔踢了

退出？定係請假

請假

耶耶都冇踢了

清高真鏝

聽到何蛇吹奏清高就掛住佢了

唔講唔覺
6月阿古路都30歲了

掛靴啦

2020年完約都只係32歲，點解咁快返母隊

差唔多啦

今年阿根廷作客幾靚 想印牙路

唔通要人叫先走咩？

可能想好似美國隊長咁？

joe求續

你收山啦

回撚哂塘啦

不了

回家吧

25

爆閘狗

雀屎連加特爆咩閘

個名有個連字嘅都特別智障
連尼住
連加特
連迪路夫

祝依隻死獌狗身體健康啦

要珍惜牙路
佢都走埋隊波就會勁到超晒班 英超無咁刺激

咁搶口

我朋友 你地咁惡做咩鳩

我黎搵牙joe

同隻狗做朋友

你狗屎都不如

冇波睇好悶

大家中國人，洗唔洗咁講野

依兩日無睇國家隊？

友賽垃圾假波

我真鏝迷 唔捨得牙路

中國人捧中國隊

可唔可以提早賣走牙路

小時

屌 冇波睇就變死城

搶緊子華唔得閑

私心想基沙文黎接牙路班，但佢要搭中鋒先踢得好
好矛盾

搭耶穌？不過哥佬一定唔會俾佢地兩個一齊出

貼唔到link屌

呢篇野好撚戇鳩

牙路個post長期係水底
成日要潛到好深先搵返個post

我諗係因為好多人Block左佢，所以唔知有依個Post

無波睇又屈鳩我

真，我都永久block 左牙路了

block 埋右啦

block牙路會少好多笑料

睇開曼城post, 突然見咁耐無新post，先走去Search, 原來係牙路開post, 唔怪得消失左。

扑埋右了

之前都講過唔想開post搞到手足搵唔到
點知今次比爆閘犬搶左1001

上年都有俾死獌狗搶

呢個真

究竟新年fb game件獎品幾時先有
等到頸都長
連寄咗出嚟未都冇聲通知

死城球迷吹水區 80

自己買會快少少

教育版ipad巧吸引

咩黎？

Ipad 329/299 送200gb

耶穌仔踢國家隊仲生猛過踢球隊

快手斷腳

卡巴叔

新包禾

Gabriel Jesus is reportedly ready to put contract negotiations on hold at Manchester City after turning down £90,000 a week.

連耶蘇都係25仔 我都係專心捧牙路

巴西人多25

錢姐 我地比得起 巴西人係貪錢d

咪屈

岩先叫佢斷腳係有原因

有冇手足介紹下new york有咩玩

爱国的不去美国老鬼土地

真油王

有免費飛先有得去

我去自由神像插國旗

鏝迷真係好撚有錢

似你順豐狗咩

Mandy 又入神龍ddg

有撚用咩比人炒6:1

卡巴叔球球撲都唔撲對鞋痴膠水咁
明明係球會都冇咁廢
如果因為咁冇得入選wc

應該冇啦，第3門將點都帶後生仔Ruli見大場面
卡巴叔都叫出過2場國家隊嘅

耶狗應該想踢完世杯再叫高d價

踢完過巴塞

牙路做乜流出扑野片

有冇link?

港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

啲對答成個弱智人士咁
牙路係咪真係你黎?

終於10萬戰

佢A0

就清明啦 買撚左野拜山未

今年唔得閒拜你老母

全曼

落河

垃圾假鏝

唔緊要啦 我買晒架餐 起你老母副骨出黎煲湯補下

59812

我得2隻鏝

用順豐買架餐？

Isco has talked with Guardiola and the coach promise him that will be a key player on the team. He will earn double salary than now too. Info of my workmate @JorgeCalabres in my program @elchiringuitotv . Really good source.

Easy Come Easy go

Isco黎 用迪布換都抵

快d黎接cwa班

你都on9

睇佢踢西班牙真係超勁，但係賤種應該唔會放人

咪on9 la

Isco冇撚用架
拖慢速度 冇得打來回高速球
又做唔到主角
早d死啦

你老母食撚慒左? kdb高isco幾班啦傻閪

用你老母條命換呀死熱狗

依隻死熱狗黎，之前叫大波連

佢靈感男神

原來波追都有睇玩具

屌你老母

派貨啦柒頭

曼聯都係曼

岩哂啦 遲d kbd+isco就

Kdb

ken

想要b華

真心on9

不嬲有睇

Manchester City want to sign Isco (25) and Pep Guardiola has told the player that he would always play and be a leading figure. [El Chiringuito TV]

幾時除得褲

你地睇邊隊

簽到我跳樓死呀

些路迪

Gun

當年為左rondo都追過

我當年睇iverson 同岩岩出道既LBJ

賣B華簽isco,deal?

狗衝

rondo死忠
不過睇佢著第二隊波衫睇左咁多年都唔慣

岩岩學睇 認人好難 淨係認到出名果幾個 幾鍾意kawhi同harden

係 明明係綠血人

真係好撚低汁

系

多雜種仲要睇玩具

邊個雜種

牙路又柒

10小時

提外話：小妹真係絲

妹你老母咩死人妖

耶
哥哥貢講野架

On9

我岩岩玩果陣入會見你5萬戰 而家我10萬戰你先6萬戰

死課金狗

有3個位 幫你招下人啦

Aguero won’t play against Everton, Lucas says here. “He wants to be 100% against Liverpool on Wednesday.”
星期三哥狗都唔出你啦

首回合出佢玩下 唔掂既下半場or次回合耶蘇救世界

首回合出耶好d 始終作客

最緊要都係收起丁力

Agger 丁力出黎又比人屌

對親利狗實腳軟

今晚唔睇既假鏝全部食屎

？

嘻嘻講下笑🙄🤗

柒到

感謝牙路提供笑話

🌚

準備好晒聽日睇 點知你話今晚
當場比你嚇一跳 然後得啖笑

聽曰去露營冇得睇

話左牙路負責搞笑
Block左佢咪無左啲笑料

露出住咁睇啦

唔係無限數據周埋應該收得埋埋

買個wifi蛋用唔用到

依個post最撚低質真系祖狗
引埋連加特d 49000入黎

我新人 咩都唔識 唔好屌我

咪係 仲同隻死獌狗稱兄道弟 自己手足就大大力屌

Julian Weigl, defensive migfielder of Borussia Dortmund, is the main target of Manchester City for summer. The German player wants to sign for the team too. There are a lot of chances that this will be done. [@10JoseAlvarez]

尋晚無睇 做左假鏝

Weigl, Isco 加埋 Fabinho

屌者愛也

多蒙特同摩納哥班垃圾

但唔可以愛我老母

你都知呢

蛆真係睇得明黑白棋果個post條友個破解方法？

屌 咁簡單

利狗輸波有無手足一齊出去笑?

原來耶狗係智障

有無link笑下

數學差冇讀果方面既數 要特登google黎解

蠢就蠢啦 再解釋就肉酸了

文尼好on9

好簡單既al數

又係沙拉 好癲

首回合諗辦法踢傷佢, 等佢世界盃都無得玩

已經預見到沙拉點樣老強我地

望佢出唔到

已經諗定點樣踢到佢分離式斷腳

一係自己扮病扮傷風感冒
唔係真係踢到佢下屆世盃都未有得出

沙拉同同我地cwa一樣重要性

所以我地點都要踢斷佢隻腳
等佢無得過皇馬

牙路又黎料

傷就無謂

咁啱個日感冒咪算

第二日好番

扮咩呀你

你收聲

今晚打352

352

腥呀翼衛左邊打少個

ONCE DEL CITY | Ederson, Walker, Otamendi, Kompany, Laporte, Fernandinho, Silva, De Bruyne, Sané, Sterling, Jesus.

BANQUILLO | Bravo, Danilo, Gündogan, Bernardo, Adarabioyo, Zinchenko, Nmecha

想試新陣打利?

準備睇西波

季初西陣352重出江湖

其實咁出都ok 咁多中堅唔用好side

有冇link

擺明係拉波地打閘
唔信352

哥倫比亞有無得踢世界盃?

要, 做咩

有無acestream link

無，見到廣告James喊果個樣，想知佢6月有無得玩

似433多，腥好前

我條link 未開波

牙撲子打左閘

Sane 1:0

屌你 又話未開波

Goallll
拿靚比

屌你老母靚撚到

Sane

迷腥又贏

好彩即刻轉左條link

Volley

腥勁撚到

估唔到laporte 打閘又幾勁

訓得

Sane >>>>>丁力

Agger

岩岩先開就入左

咩link咁快

屌 趕返緊去睇

躝啦假鏝

walker

walker 再推大力d呀屌你

推咁撚大力

好耐冇睇波 差d唔記得有波睇

不如咪撚睇

今晚有英超其實我好唔慣

拿子

平安鐘

水貨拿

水貨

嚇死

越位先

牙路走啦

耶穌 2:0

耶2:0

jesus

嘩屌

耶狗

含撚啦 我下場正選

牙路又豬

耶穌 一轉就入波

唔訓又靠耶穌呃助攻
耶穌最勁

想燈？傻閪

擺落個頭到咁

咁正常

假鏝一推

奶耶狗袋底就唔駛躝呀?

唔訓助攻王都係靠耶穌
耶穌勁到仆街

我燈到佢斷腳

你奶唔奶都躝硬

白文個轉邊

好驚咁喎

牙路可以坐下

有費奴係度真係個心都定好多

牙路訓陣先啦

cwa係咪入波入上癮 平時依d位點會起腳

驚乜？耶穌後上拎英超神射

轉你條link開唔到 我本身個條都睇唔番

下場主場贏曼聯係咪提早奪冠?

以前點會射波

拿仔係咪雪硬左

末翻得切已經入兩球

拿狗水貨味濃

留力打歐聯算啦

我好順喎

射過番尋味

仲要有力水 唔係以前果d阿伯屙尿波

未開波仲擔心有暗湧
點知一嚟就兩粒

落曼聯+daddy面都值啦

以前佢射波唔會離開草地

劍指四強 摩狗d垃圾邊得閒理

新人比d耐性 又唔似有人打左幾年越黎越肥 越黎越廢

利記唔易打 64波我覺得

silva 同腥係咪有格開劍？

walker 女人射波

腥同cwa個配合j撚4

silva 同sane 好好j

腥同cwa fit撚到

sane

施華勁撚到

踢到我地主場咁

阿迪達

白文

腥唔獨食唔鳩扭個時真係好好J

Yes

姓阿果d都係一擔擔

丁朗 辛美斯

駁唔到

姓耶果d都勁到仆街

咁撚多空位耶狗用腳面比

耶穌傳得咁細力

費奴

比d時間佢 佢勁過牙路

岩聽

廢龍

唔訓丁力係咁抽空再補位 好撚正

屌你老母恰著左 咁快2粒

對面其實係咪放棄左
完全廢到

假鏝

岩岩先番到就兩粒

丁

丁力窩利

得啖笑

話說新拿仔進攻上到好前 之前好似少見大夫真高上到咁

班大帝好似無打算留力歐聯

唔訓撚鳩朗尼

餓波呀

大夫真高多入中間 拿仔打晒邊路

件廢老想推鳩唔訓

哥狗試新嘢

屌你老母對面咪撚咁狼呀

可能想試下放多隻中堅守沙拿

耶蘇果下

施華射夠未

耶穌呢d 番落黎拎波 爽過啊路好多

就係要依d

耶蘇真係好識做支點

岩岩球後腳好j 打支點真係好勁

唔似呀路咁鐘意帶波

耶穌支點傳射都有，全能到仆街

睇完球王片唔明點解有人話耶穌廢

唔似呀路咁鐘意帶甩波

不過耶穌條撚樣都唔肯續約
希望各位支持返小弟

丁力又贏

廢龍準到

減你薪加比佢啦

反丁又豬

丁力

牙路準備2020就25

我鏝未來隊一人一球

佢咁勁要踢皇馬了

cwa傳中靚撚到

輕鬆到

扮死狗

反丁又輸

哥狗笑到咁姣

牙路續約：廢老，阻住後生上位
耶穌唔續約：支點能力好勁，全能丁仆街

話說我地好似又平左阿妓個紀錄
單季3個球員雙位數助攻

驚撚了傻左

邊個咁講野 唔識尊重

丁力呢球我阿婆都入到啦

柏唔知乜春

sane 後腳

開始覺得之前拖肥被阿狗大炒根本唔關文加拉事

反丁狗躝

果場佢真係key player
幫對面

係咪有咩誤會

有冇第二句

拿仔咁多手做乜

耶穌

廢龍又扮型

拿仔個傳中有料

廢龍仲淡定過我地

真係型喎

唔係無存在感

袋住三球射個波入自己龍都得啦

係 幾準下

下半場應該有得睇幻幻

係咪offside 第3球

獲加今日食左屎黎?

後備勁撚多幻幻

我仲以為佢會試下射

睇個勢我都以為射 上一球佢都係起腳不過省中人

foden diaz adxxxxxxx 出晒三件我反牙路

諗番舊年次會合 愛記出幻幻大炒我地

下半場應該會見到B華

邊撚到有foden diaz

兩隻加真高咋

正選踢緊牙傻西瓜 恥笑開始

個天都要我迷路

Lead緊3球 當出黎比人睇下辦囉

柒左唔好推

睇咗個陣先出聲口廿

屌你多仔有冇廢到咁 買左200

一陣應該會見到真施高 B華
啱先打左去問我哥

下半場5:5

5:0

我200鑽凍過水

好彩歐聯無抽中佢地

搞咩廢左咁多

多仔特別廢姐, 拜狗成班老人家, 4強炒柒佢啦

下年啦 今年比痢狗炒柒

唔貪心 中1場夠了

8強炒利, 4強炒拜, 決賽炒祖

炒拜炒祖諗落易過炒利

牙路打拜有加成

系, 最少入佢地3粒

0乘幾多都係0

Fernandinho (62) and Kevin De Bruyne (61) each completed more passes than the entire Everton team combined (59) in the first half. [@OptaJoe]

有無手足同我一樣 覺得薯片先係被欽點?

對面今場係打佛系足球

射門又多佢地10次

不搶逼 不進攻
不傳球 不防守

緣份到了 自然會入波

有無手足同我一樣 覺得薯片先係被欽點?

@柏拉圖

下屆呀講緊

咁我鞭到下屆, 我好撚得閒的

我撐牙路續約 反耶狗 我地從頭黎過OK?

ok

牙路勁撚到

屌你老母垃圾

哥狗唔換人

換你入場做啦啦隊

ching sick ball

我能屈能伸

死獌狗插水

舒拉達連呢d死獌狗落地獄啦

silva

cwa

對面無心踢就咪獻世啦

費甸

又斷左片

pickford有d料 彈地又改位方向都救到

好人好姐去踢賤種愛，唔荒好人

880 好撚貴

列牌派幾腳膠

依d醫院波對痢狗輸左啦

0壓力都傳失 比痢狗高壓仲得了

$880 點計法？淨係世界杯 上網睇？

walker 對愛狗例牌自爆

880咁撚貴?

如果有得穩定無delay唔洗乞link 我覺得$880都ok

屌 射到咁靚

又無左cs

廢龍應該拎唔到金手套

中柱彈入

廢龍個cs

拿狗又傳失

100%ddg拎啦

拿狗，傳波咁廢
邊個話佢用波勁

水貨上了

無所謂啦 獌狗贏唔到冠軍已經好可憐 求其比d minor野佢地J下

即係下場出丁力，仆街了

出B華咪仲仆街

費奴射埋啦

射得

貴奴咁都唔射

sane 右腳都照起腳

睇來腥有練右腳 呢排成日用右腳射波

對面迫下又唔迫下 想點

費牙奴差d

費奴連遠射都有埋

不嬲有，新人？

應該想講進步左

1001

hi